英領出現機場

前面有英國logo

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係要塞爆機場，唔係阻人上機
有分別架

【行動】用提款去代替年青人流血

真? 點解冇人推post? 係大件事啵

另外仲有澳洲尋日都有派人:

推

人地幫滯留英國人姐

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

外國勢力